發夢收到浸大校長o既消息

各位同學、同事、校友：

與青年人同線連心

我的心情未曾如此沉重。在過去數星期，大批示威者走上街頭和平抗議，絕大部分是青年人和父母，我相信很多是他們人生第一次上街。起初我從他們面上看到、失望、恐懼和憤怒，然後我看到絕望、肢體衝突和仇恨。

不論我們政治立場如何，看見我們家園動盪，實在叫人心碎。當前急務，是希望不同政見陣營停止互相責難，示威者冷靜下來，從政者打開心扉，大家一同實事求是，尋求紓解香港困局的方案。

要解決香港的困局，第一步是找出問題的根源。過去一段時間，我備受一連串問題困擾。對這些問題，我沒有答案。故此我把思緒梳理一下，提出三個基本問題，讓大家集思廣益，尋找答案。推動社會發展，給予青年人希望，亦是大學無可推卸的責任。

第一問：九七回歸之後，全球曾經陷入困難時刻，但當時香港仍讓我們感到希望。但踏入 2010 年代，我們開始見到社會上互不信任，青年人感到失落和無望。最近，我們甚至見到肢體衝突和港人之間的仇恨。香港多年來一直都有建制派和泛民之爭，但以往無論是在街頭或議會，大家都互相尊重，文明理性，提供多元的政治光譜以豐富社會上的辯論。但今天我們社會各走極端，互相敵視。為什麼？如何解決？

第二問：我年輕時，相信天道酬勤，只要不斷努力拼搏，自然可以過理想的生活、找到不錯的工作、在舒適的小天地建立家庭，對社會作出我微小的貢獻。但今天的青年，不論他們如何努力拼搏，這些基本渴望似乎都遙不可及。以香港的整體富裕，卻有不少市民仍然在貧窮線下掙扎，他們的居住環境，甚至不及第三世界。為什麼？如何解決？

第三問：香港的青年，尤其是學生，越來越積極投入各類社會運動。不少人相信有了繁榮穩定，便足以讓港人幸福快樂。但我們大批青年日以繼夜熱血街頭，他們甘冒前途盡毀在所不惜，面對牢獄之災有所不顧。他們的訴求超越經濟和物質。社會應該如何回應？

上述問題我們不可迴避，必須尋根究底，才可以明白香港困局的根本，從而尋找紓解困局的方案。要解答這些問題，要心連心地與青年對話。作為教育工作者，我視青年為紓解困局的夥伴，而非困局的源頭。我建議成立與青年對話的大平台，深入了解他們為何失望和憤怒，他們有何夢想，他們希望如何貢獻香港。

我呼籲由理性開明、備受青年人信任的非政治人物組成與青年對話的促成者。他們不宜由政府官員、各級議員、或有鮮明政治立場的人士擔任。他們的工作是與不同頻譜的青年人共同促成一連串青年公開論壇。每次論壇都設定明確主題和清晰的討論議程，並以公開和共容的形式進行。論壇目的是讓社會深入了解年輕一代的心聲和訴求，然後作出建議，供政策制定者參考。

我希望透過與青年人一連串廣泛的深度對話，能夠有系統地了解年輕一代的心聲和訴求，讓社會能夠以青年人的視角去審視社會議題，和更準確地掌握青年人的脈搏，以充實青年政策和社會政策的內容。讓我們停止對抗，使香港平靜下來，打開對話，建立互信，謀求共識。

我們曾經從我們父母和老師承傳了一個充滿希望的香港，我們有責任和青年人共建一個更美好的香港。

校長錢大康

2019 年 7 月 8 日

哇浸大搞咩

Prof chin呢招係典型既扮會聽 實質聽完就算

小組討論？

開始瘋狂帶風向
將整個抗爭種群變成年輕一代

然後係"年輕一代"搵個代表出黎妥協就搞掂
記住呢次抗爭者係全香港既人，聽見咩年青人前年青人後就要糾正

本來都冇期望過佢會講啲咩

佢唔指責學生，我已經收貨

佢唔想得罪任何人姐
偽善

無錯 每個出嚟嘅身分都係香港人
唔係咩後生仔中年人學生

食完蟲can覺醒咗

睇死佢今次係怕得罪耶撚先冇寫譴責浸中不嬲奶共大家都知

算人話

收皮啦

收皮啦扮晒好人
講到係年輕人無希望先上街
屌你事實根本唔係咁

浸中

錢大康我記得係仆街黎

我宣佈浸大已經取代左港大係三大既位置

通常有心既就會發生事件翌日已經發信，牆頭草就等事情發展明朗化先出聲

Respect

搞咁耐先出聲，明顯唔想得罪人

好過啲人聲都未出 唉

錢大康喺浸中強推普通話畢業要求都有得上神台

接受五大訴求之後先好講對話

咁講，社會有事，其實唔關大學事
大學校長正正係因為事涉學生，
先有發言理由

浸大校長比港大、中大既校長發言
起碼似人話

佢應該問下自己 點解一講「青年」就stereotype 聯想到「問題」

屌你老母,講到今日個僵局唔關立閪法破壞一國兩制事,又唔關警權失禁事,亦唔關惡意DQ民意代表事, 問題竟然係青年人難以向上流,係社會溝通問題? 又攪分化班和理非同淡化事件唱白臉? 唔撚上你當!

佢只係一個係睇風向做人既目家鏟

AGREE, 講到200萬個個都係學生咁

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

普通話畢業要求取消咗未？

已理性出黎遊行，但林鄭既回應。。。

大家有眼睇@

暗藏殺機嘅文？

單論篇文似個人
計埋之前啲野就...

On9 搞論壇比當權者參考

係就解散行政會議

組連登內閣咪得 你係就比實權後生仔

搞埋啲無謂野把撚咩

浸中普通話有曬案例

開一千個論壇，但聲音永遠去唔到當權者，或當權者當你唱歌，結果都係一樣。問題源頭好清楚就係當權者唔係人民選出來，換一百個特首都係一樣，佢只會聽命中央，唔係聽命人民

深度對話?

即係你條仆街錢大康做校長咁耐一直都HEA 對學生
唔撚怪得普通話試咁撚多人憎到你死啦

根本冇比實權後生仔 冇意思

一味論壇比意見 理性對話 根本垃圾

校長記唔記得死咗個學生？？？

港大穆巴拉克都好信？

雖然我好唔gur普通話單野 但就事論事 門面野都好 今次浸中校長無奶都算係咁

Source ?

雖然sounds like 牆頭草 但聽落比林奠 警犬似番d人話都算係咁

咪係~我都奇怪奶共浸會會講話

出名賤渣

岩

借問聲城/理出左聲未？

典型嘅轉移視線，明明成個政府同社會都有問題
而家除咗反送中，我哋仲見到呢個政府同社會長期存在嘅不公義呀，但政府從來都冇正視過之餘，而且仲變本加厲

推

依條仆街，食屎啦
根本就共底

講乜撚野
睇完都唔明佢講乜
而且傾乜撚
五大訴求呀你老母

郭位理鳩你 刷排名好過啦

浸大望到港大搞成咁之後識玩喎

我呼籲由理性開明、備受青年人信任的非政治人物組成與青年對話的促成者。他們不宜由政府官員、各級議員、或有鮮明政治立場的人士擔任。他們的工作是與不同頻譜的青年人共同促成一連串青年公開論壇。每次論壇都設定明確主題和清晰的討論議程，並以公開和共容的形式進行。論壇目的是讓社會深入了解年輕一代的心聲和訴求，然後作出建議，供政策制定者參考。

花樽論壇，同「青年委員自薦計劃」異曲同功

浸中好過前一大

校長真係以為只有年輕一代參與緊成件事

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

狗講人話？

乜今日太陽由西邊升起咩？

屌點解會咁撚多正評?
呢啲文我睇完係想嘔
扮撚哂中立話要聆聽年青人
實質上係帶緊風向叫大家唔好反抗

各位請負皮
勿讓校長物化所有義士為「年輕人」

出公開信分化和理非

有啲感動，如果政府正視青少年的意見，改善社會福利政策、民主，如房屋、新移民問題，給予青年人希望，又怎會走到如廝地步。有時動武亦非青少年所願。沒有暴民，只有暴政。

擺明就係收左order做政治任務, 之前林鄭政權想同大學學生對話點知冇人理, 而家就想透過D大學校長玩煽情想打開個缺口, 千祈唔好中計, 立場要堅定, 對話前設係五大訴求缺一不可, 雨傘運動嘅教訓一次就夠, 呢件校長嘅立場同以前對學生做過D咩就唔多講, 總之佢係何君妖都認同嘅人就知佢係大慨係咩人.

我係浸大人啊hi

香港有撚二百萬個年輕人咩, 屌你老母.
衝既係年輕人, 因為佢地無包袱, 又熱血. 我呢D廢中唔爭氣, 只可以捐錢遊行支持. 如果我後生10年, 我都衝你老母呀

講乜撚青年問題，係制度暴力帶出嚟的問題，企出嚟男女老少中產基層都有，又借啲意spin到年青人到正老屎忽

咪係

食咗咩，上咗腦woo

一邊溝通一邊拘捕你咋
咪中計

無論佢實質會點做，佢依封信寫得好好

見到篇嘢想嘔

唔好唔記得BU做過咩
扮撚曬野

港大穆巴拉克都有人信

趁放榜前收幾個先

"我呼籲由理性開明、備受青年人信任的非政治人物組成與青年對話的促成者。他們不宜由政府官員、各級議員、或有鮮明政治立場的人士擔任。他們的工作是與不同頻譜的青年人共同促成一連串青年公開論壇。每次論壇都設定明確主題和清晰的討論議程，並以公開和共容的形式進行。論壇目的是讓社會深入了解年輕一代的心聲和訴求，然後作出建議，供政策制定者參考“

刁，參考咋?

牠們已經參考左，只係暫緩，唔撤回呀嘛，屌你呢個校長老母

校長 go crazy ??

冇錢

係香港人，不分老中青

71譴責示威者暴力最大聲果個就係佢

我呼籲由理性開明、備受青年人信任的非政治人物組成與青年對話的促成者。

原來達哥龜縮咁耐就係要做依個位

佢表面好似支持你咁，其實係響度世代分化
講到年輕人係另一個族群咁，唔知原來抗爭者有中坑老坑
同年輕人對話？邊個可以代表年輕人？對話完又點？咪又係收編做場騷
香港嘅問題係明眼人都知咩原因，你校長唔呼籲林鄭出嚟面對公眾，對乜嘢話？

請列明出處

隔咗一個禮拜先回應，仲要天主教同基督教都表晒態先出聲，大家都知乜料啦又要顧住中共條水喉。又驚得罪教會，講到尾咪又係貪錢。

利申：發夢見過佢連opening隻杯都貪

i cannot fucking agree anymore!

如果我後生廿年嘅話，我一定係拿住架車撞垃圾會老母個閪玻璃門果個

依家先落注

拉一派打一派，共匪慣常分化技倆

呢條友係pk黎

公開論壇使唔使講蝗語㗎，屌你老母

屌你老母篇野十足十林鄭講既野
呃鬼咩
用詞模糊到仆街
根源咪就係共產黨囉
又唔敢講
收皮啦

錢大康絕非同路人。

呢封信，一無譴責政府漠視民意，二無譴責警察暴行，三求與大台對話（正合林鄭之意）。

聽完就算,唔撚理你
政府妥協回應訴求咪無事囉
又唔制撐到行

睇路
浸大奶共奶到傻架

算啦 都算答得好喇

比起副校

Bu

唔好比佢呃到呀ching
披住人皮既狼

問題咁明顯都仲要問？你學者黎㗎! 係咁離地定扮無知驚得罪人？你都寫得出1997後同2010年代個對比，咁個問題好明顯就係回歸之後個垃圾政府只聽中共指揮，將香港人溫水煮蛙!! 個問題係香港政府唔係為香港人服務!!

200萬人全部年輕人？

含撚啦錢大康

今日唱左爹親娘親不女及共產黨親未呀

5次呀, 跟玫瑰經咁唱

同你講個笑話：錢大康

浸大學生為你覺得羞恥

自己google下佢之前講咩

想食兩家茶禮

醒下啦，穩班人做代表啊，你點升大專架。閱讀理解幾分

收皮啦錢大康收大陸人同推普通話你就識

佢喺一個好虛偽既人

又搵啲所謂「代表」來傾呀
個論壇發到言咪幾個
其實五大訴求咪list哂出來

傾都得
撒回+釋放義士
先坐低同佢傾下

虛偽
Btw 學校fb無既？發新聞稿？

錢大康 會賣港

至少人地識做下樣

冇資格做
利申：浸中學生

取消咗先同我講野

其實都係廢話

傾你老母 五大訴求 清清楚楚 yes or no

Email send過𡰪

佢食撚錯左藥？

舊生

唔鍾意錢大康係一回事，但佢點都讀過書醒目過警察班傻9好多
呢個時勢連林鄭硬食都死，區區一間大學點頂得住200萬人示威
根本求其講下人話，輕描淡寫已經solve咗啦
係警察班傻9幫林鄭孭咁on9

幾時開始我地接受less evil?
佢講既野 同政府話邀請學界對話 係無撚分別呀
又唔見你話政府識做樣?

有人彈出黎扮傾 我地要做既野係聚焦五大訴求 唔係讚人識做樣

對你老母話咩，咩年青人啊，係香港人啊

千萬不要對話，一對話就中計，五大訴求好清晰，唔需要討論

消失咗咁耐，我以為浸大冇校長

屌你老母啦錢大康
成篇就係咁叫同年輕人溝通
根本就冇表態 偽善假中立

利申:浸中

唔批評學生已經好好 幾中立

胖虎同大雄都有唔啱

好似怪怪地。
印象中，浸大為咗保住強制普通話考試動員校方高層圍攻兩個學生，令佢地要停學又要寫侮過書，實行高壓辦學，處理質疑校方嘅學生。
佢地依一刻口講漂亮，而實際過往行動上屬高壓獨裁。

100%分化post, 扮會聽, 其實聽完就算, 交下差 hea 9 你。
當年2014 年已經用過呢招。

In 史維 we trust

之後睇返hku張翔
佢扮都廢事

與其話得罪基督徒，不如話驚得罪班每年捐過億港紙既支那人，浸大每年收好多支那捐款。

冇人想同你傾啊
傾黎巴撚用
五大訴求缺一不可，掰掰

佢竟然會講野

無譴責

連呢D泛民打手都吹捧呢篇垃圾

證明已經準備緊騎劫200萬人
為假政改袋住先鋪路

唔該炒左上次叫老解平亂嗰個咩咩協理副校長先，Shame on HKBU！

啲上左岸嘅好鐘意將問題歸因，但歸來歸去都唔中point，答案好簡單，但又為左生計不敢直説，我幫你：
呢個係一個虛假人民授權嘅政府！當社會發生問題，佢哋不會下台、不會亦不懂改變！一切施政只係為左權力穩固，公務員治港，淨係識if not broken don’t fix it. 家下全社會都broken 呀！你點fix ar!

錢大康收皮啦屌你老母
當年kong u hall撚抗爭屌warden 你信都唔撚收呀

我呼籲由理性開明、備受青年人信任的非政治人物組成與青年對話的促成者。他們不宜由政府官員、各級議員、或有鮮明政治立場的人士擔任。他們的工作是與不同頻譜的青年人共同促成一連串青年公開論壇。每次論壇都設定明確主題和清晰的討論議程，並以公開和共容的形式進行。論壇目的是讓社會深入了解年輕一代的心聲和訴求，然後作出建議，供政策制定者參考。

前面廢話, 呢段即係想搵人代表後生仔黎同政府傾, 後面廢話

除左五大訴求, 我地冇野講

你冇撚嘢嘛？

「憤怒、肢體衝突和仇恨」
你講緊黑警咋係咪
睇到呢度已經覺得阿校長並唔係真係「站在一線」

唔好中計丫 唔好俾佢推年青人出黎受靶 玩分化 今次既抗爭係各階層人士丫 無大台 無談判

蝈校

sor9係「同線連心」

傾完咪又係態度照舊,共產黨同香港政府既誠信一早破哂產啦

對這些問題，我沒有答案。

你岩, 睇左前段無睇後段
暗藏毒劍

就係見住班既得利益者就嚟燒曬啲繁榮穩定呀

普教中大學

假到爆
完全迴避哂政府問題
150、高地價、房屋政策、警察濫權、高官保皇犯法當冇事、DQ議員....
呢d先真正令香港人覺得絕望既因素隻字不提

嘩 咁就仆得街啦
我三十鳩幾歲
仲算唔算青年？
仲有無得傾？

各位，唔撚好俾佢哋label你什麼青年中坑老年
我哋係香港人。

剩係記得陳生滋條契弟

成篇野都叫人停，傾，一句都無CHALLENGE過政府WOR....

浸大已經係內地人學府
前兩日見到一車車蝗學生到埗
見撚到都忟

全中！又想屈曬D年輕人！入佢地數！

Post大學校長個聲明 都要寫到發夢
咩事啊樓主 自我檢查啊？

真 我出去咁多次 身邊d巴打絲打都係出咗黎做緊野冇幾耐

我只看到一個訊息 就係開個新FORUM等青年同大陸狗網上鬥鬧
又唔洗上街網軍又多

睇番佢往蹟 呢篇算人話

成篇野大約係講要聽年輕人訴求，再建議政府做啲咩去解決個問題

依家我地行左咁多次衝左咁多次，訴求都好清晰，點解仲要咩大平台去傾??

收皮啦睇定哂風向先決定買邊邊

好過某d U
嗲都唔敢嗲
仲話高級學府 收柒皮啦

我淨係睇到叫我地停止對抗
慳啲啦

驚激嬲啲人會成間大學拆左佢

拖字訣，搞得論壇嚟又兩三年
到時民氣都散晒
向政府提出建議？天真到咁？簡單D 講，建議完全冇約束力，政府可以隨意忽略，解讀你
況且大平台等於大家大台，到時政府就知道要拉攏同狙擊D 咩人

一大Zhang 教授

咪鬼信錢大康

呢位校長問得幾馬克思

冇奶居然

唔係一封信就信佢呀嘛
睇路呀大家

成篇野將個現象扭曲到變成：年輕窮、跟住上街、社會撕裂
無講過黑警問題啊！無講過送中問題啊！
食屎啦維穩錢大康

仲想水人去所謂對話 dllm

但之前有個副校屌後生喎

近排咁撚大件事
其他U信都冇封呀
無聲勝有聲呀
咁又屌達狗？
收皮啦

有身份地位既人 好難表態
佢無明確表態 係因為佢講既野
唔單止代表個人 係代表緊一間大學
佢起碼支持學生 從學生角度出發
道出社會問題 其他學校既學長呢？
龜縮 野都唔敢講

佢唔表態 你可以話佢醒
佢唔會得罪上面
我覺得佢想 睇既人反思

呢條撚吊信唔過啦，好似係親政府

錢大康 國籍：美國

唔好癲搞個論壇俾政府參考？

而家個政府就係乜鳩都唔聽 如果聽我地出來把撚啊

咁佢講番佢d學生咪得囉
又要講咁多唔關佢事既社會問題，仲好好心咁教埋你地要搵咩人傾

但又對個政權所作所為隻字不提？
有浸大學生係醫院被捕又隻字不提？

你一講普通話單野火都黎

錢大康突然良心發現？

浸信會之前都出過聲明，咁浸會大學校長可以明反對浸會立場咩😂

呢個大街黎
ust no.1

寫得好好

暗示示威者係暴力、政府處於弱勢喎
同事實相反
放軟姿態，推d想幫手嘅後生仔出黎做代表

錢大康過往credit差到死呀

佢出封咁嘅野我好懷疑呀

政府乜都唔做
有咩好傾

五大訴求,缺一不可

唔睇comment 差d俾佢呃左

浸會大學係政府公立大學，並非浸信會之產業。浸大與浸信會目前之關係只具歷史意義。

痴線, 大專代表咁撚醒, 唔比個帶頭出嚟比人斬, 你條on9叫人搵個帶頭出嚟?
依家社運訴求咁清楚, 你咁都唔撚知啲人想點, 仲做咩校長！
依家就係無帶頭無大台。令敵人無從入手, 一定要對全港市民直接回應5大訴求, yes or no only!
一係就慢慢氹到全香港下咗火先平息到成個社運。比起你一次過回應5大訴求應該要切割更多資源同權威。

答案：真普選

這個不是我認識的錢大康

釋放錢大康!!!

停售學位比不合資格的支那蟲

強化版小組討論

了解左，唔代表會接納
好似當初龍尾灘已經講左香港都需要個濕地
結果係意見接納，工程繼續

我話我而家要雙普選，你係咪俾我？
唔要閹割ver wor

錢大康好似本身好奶共架喎

仲係nasa做過 中共一定勁想要

想洗底

傾冇問題，五大訴求一定要回應！

青乜撚野年人

者係唔駛同之中傾啦

仲將社會撕烈分齢既明顯個腦仲留係2014

一味屈落年輕人度，方便圈出目標群組，方便搞分化。
明明電視見到好多遊行受訪人士都係中年人老年人，由612個阿媽，鬧警察阿叔，絕食阿伯，到尋晚嘅的士佬同police car man 全部都有番咁上下年紀。
呢單嘢唔係世代之爭，大家唔好忘記。

不可不推

香港都冇200萬年青人啦，佢都on9

同埋唔回應五大訴求有咩好傾

相比港大校張，呢條友更仆街，擺年青人上枱話你地唔肯傾

香港的青年，尤其是學生，越來越積極投入各類社會運動。

唔止青年，啲老嘢都係啦，佢哋係老，無精力，但開口埋口都講政治，上YouTube 睇社運片，根本佢地都算係投入左個運動啦，只不過大部分用講既方式姐。更何況你睇下六月三十個撐警，屌那星，從來無見過咁多廢老同場，根本啲老嘢都好撚積極啦，成日矛頭指向青年，因為青年人無經驗又好蝦，咩都入青年人數。呀校長，你諗下邊個搞到社會分裂先，咪政府同共狗，講真你都識答啦，但你唔撚想咁答姐，因為政府同共狗你都插唔到手去理

唔好唔記得浸大之前反普通話單嘢

糖衣毒藥咪呢啲

嘩 發生咩事

而家是每個年齡層都對政府憤怒 😡
唔好分化 只是學生問題

咪撚信呢條友，明明之前先清算過學生，食屎啦

【極重要】正視港人健康問題

69到而家成個月，條友先敢伸個龜頭出黎

我係浸大舊生, 我以浸大畢業為恥

無他, 成個校院風氣都唔似一間大學應有既典範, 又刻薄校工, 上堂似中學, 搞埋d 濕鳩全人教育我讀左3年問足3年都唔知係乜撚黎, 好彩我都畢左業一段時間, 唔洗接受咩普通話畢業, 但我呢世都記得拎住張畢業證書出到去見工, 條仆街HR望住我份CV, 話, 咦? 1st Hon 喎, 跟住話, 下? 浸大咋, 浸大1st Hon 連中大2nd up 都不如喎... 果下我真係想搵個窿捐...

又想搵代表搵大台，又想不停傾傾傾分化同拖延
示威者訴者根本好簡簡，而且大家都知，除左5大訴求仲有雙普選，就係咁多，唔洗傾傾傾哂時間

仲有，眾所週知呢條友係奶共狗嚟，加上林奠暫緩之後第一時間唔係見市民，而係見高教界，所以種種跡象睇嚟，呢篇文都係膠文一篇，可以不理

錢生係紅色背景

啱啱都想咁講

年青你老母

係咪扮睇唔到王婆婆都有份衝立法會 佢仲要每場遊行都出席 體力好過鄺神

已經唔單單政治立場對立問題，係屌你老母啲狗亂鳩打人無哂規矩

又搞分化
香港撚有二百萬+1青年人/年輕一代？

有冇讀多個master

唔好唔記得仲有珠海分校同得浸大畢業證書呢單野

寫呢D有撚用呀 個底一樣係奶共
係咪驚民主牆貼你一年人工係清潔姐姐幾十年人工果張野永續先講呢D呀

又平台? 屌你啦

讀個taught 咪算囉

因為想要年輕一代孭鑊，好像2014咁

佢想玩分化咋 唔好理佢

以事論事 一單還一單
今次講得幾好
無割蓆

唔會有代表
sorry

主要想講返創校機構嘅立場係咁，有呢個理念。浸會大學仲跟緊浸信會個秉承基督教高等教育理念，如果錢大康公然同浸會有明顯對立嘅立場，會令人覺得浸大唔再認同浸會個理念，有機會會引起另一個issue. 教育理念對於學校好重要

係！浸大最多就係支那學生
有個hall 99.9%係支那人嚟

佢咁多日無講嘢，一路擔心，覺得佢沉默到最後就算了

封信唯一好嘅就係無第一段就大大隻字譴責衝擊

咁多正評做咩
明明就有唔同年齡階層嘅人不滿政府同黑警濫暴
同年青嘅人討論就會化解矛盾咩
講咩政府都唔聽架啦

唔係怪怪地，本身就係有問題
錢大康講呢啲中立發言就係唔洗認真睇，只係擔心佢講啲岀位到吐血嘅說話

同達哥嗰啲一直關注天佑香港有咩分別
多幾百字咁解囉

係咪要咸

浸中想洗底